（hea遊）有冇人係東京啊？

嚟東京係想食飯團同雞扒
間hostel係淺草橋
而家行路落秋葉原毒毒先

仲有11分鐘😬
到左秋再食多餐先

嚟緊幾日會去食
無鐵炮
金子半之助
人形野今半
大家仲有冇推介？

係池袋
仆街有張係鴨記買既docomo 卡用唔到

一個人？
如果想搵人食飯可以搵我
Tg mwplaylive

之前收到風啊 用緊CSL club sim 幾快

你係淺草 不如食 米久壽喜燒

仲平過今半 又多日本人食

好提議

HEA遊到幾時?

打風喇屌 好驚間屋入水

星期日走喇

有咁誇張咩😂邊區啊

第一張圖以為係Uncle風眼圖

Plan 好去邊未

有錢的話去治郎丸食燒肉 包你食完返唔到轉頭

去jump展 池袋 中野

一個人燒肉好似好sad

人形町 ● 玉ひで (玉秀) 元祖親子丼】百年老店親子丼 * 双葉豆腐

去緊依間野

立食的 食完未走 佢一片片收錢

而家研下先
等緊親子丼 排長龍

好正 今晚去

Plan緊去東京
一個人去迪士尼會唔會好怪

我覺得會...
而且真心多啲人好玩啲

迪士尼緊係同女去
自己去不如唔好去

去野田岩食鰻魚
去淺草食天丼 （masaru）
今井最好下午去

入到去喇

就係無女

但每日得500mb行4g
之後得256k

係嘅 要諗諗一個人可以有咩地方去

🤤🤤🤤

我5號單機去

我係東京呀 都係hea遊

而家係池袋鳩行
完全無plan

而家搭緊車去六本木
睇jump展
クラビカ キルア 我嚟喇
而家都鍾意王

我一陣都去池袋啊 夾公仔
你有冇地方想去
另外仲有個巴打係新宿
可以join埋 夜啲食打邊邊/壽喜燒/燒肉

我今日都係池袋 涉谷 新宿咁

想一齊行 可以tg mwplaylive

家下係上野9 fing

越嚟越多人喇
今晚一齊食飯 打麻雀直落？

10月尾一丁友去 追下你地有咩正野食

估唔到咁多人喺東京9hea

bookmark 定立食燒肉先
近邊頭？

我想燒肉

本身諗住抬貓島or動物園
落雨

燒肉除左立食個間
仲有邊間推介？

冇圖個post邊有討論空間

去完jump展lu
去池袋

係貓

好得意
邊度嚟嫁?

係池袋tokyu hand最高個層
好cute

得意死

今晚一齊食飯？ 淺草

啱啱四點先食完飯

巴打 你住邊 諗住夜啲先食

一定要去淺草米久本店食壽喜燒

巴打識野

啱啱食完呢間，啲牛好正
但份量就真係唔多

同你一樣都係淺草橋

今晚一齊係淺草食？
Tg mwplaylive

同男朋友係秋葉原食緊呢個

葡萄🍇....
不過頭先都有同絲打相認左

我都就到秋葉原

diu 個telegram 虧左

我send左message比你
得唔得啊？
而家9點淺草啊

有無個卡套映來睇睇

而家講緊東京, 唔係東京街, 點解咁多連登仔架

大家都好hea 😂😂

一齊食飯丫

有得食你好食盡佢啦呢個價錢
我話俾你聽係香港你要食返同樣嘅嘢要1000以上

聽日學衲dee參拜靖國神社

巴打有冇買咩JR 或者鐵路pass??

冇啊 但係機場買skyliner來回
送左張24小時metro飛

聽日想去築地食早餐

下個禮拜飛東京 唸住食銀座和牛燒肉放題：YAKINIKU A FIVE 徳 。新宿果間六歌仙我放棄左，果部4人lift，每次只可入4個人，真係好趕客

可以一齊啊 你想幾點？

8,9點?
築地下星期五執笠了，再唔去就以後冇機會

Okay ar

你有冇tg?
Mwplaylive

已加
Roco

Say hi to me

夾公仔

打風啦喎

希望delay班機

打大風你都冇乜地方去啦

食下飯團都好

睇天文台潭美已經由強颱風減弱為颱風，預測到大阪時進一步減弱為強烈熱帶風暴，希望個風登陸前真係越嚟越弱，唔好再對日本做成嚴重破壞啦

東京今晚機 唔知會唔會走唔到

去つけ麺一燈

docomo只有幾年前2gb限速先真4g快
而家限速果款每日得500mb
如寫無限嘅都係垃圾龜速

全日本第一 排咗幾耐？

都係啱啱到而家排緊，比起無敵家唔算多人。
開餐再影

根本好普通，排隊真係好晒時間

上次朝早10點到 都要留名拎籌等兩個幾鐘後返嚟先有得食 但真係好撚好食

麵屋一燈之前唔係轉咗派籌咩？都要排？

好想試但好驚要排 尋日食左六厘舍 冇乜特別

今日去食水果放題
好多女女

我以家出緊原宿屌牛仔褲 聽日飛
有無興趣食串燒

利 住係錦系町

早知我尋日去
要店名啊 下次去

係唔係維修緊

wa 好靚！

takano
好近 路痴也能找到

蝦湯，排左半個鐘。絕對值得排

今晚有無人食串燒

【不斷更新●「潭美」襲日】關西機場關閉19小時 東京列車包括山手線停駛

好似話今晚8點停JR
我人在機場喇

好似好好味

幾點邊度

你地住邊
我係錦系町 btw 無灑車今晚點返酒店

幾點無車

得返我同另一個平靜巴
樓主已返香港 我估

無車 出唔到
我聽人講6點收車

我仲去緊秋葉原

tabelog 3.5分以上同4分以上係兩個級別
一燈係少數有4分以上嘅拉麵沾麵店

我岩岩去完原宿屌牛仔褲

所有交通停哂，唯有係七仔買杯麵番酒店食

酒呀

頭先無地鐵
我係秋葉原行返hostel
好大風 好多人望望貢

台東區揮手

呢個時間十足紅燈區，望係正常

好葡萄

有冇送甜品

麵屋一燈有甜品送架咩？

之前食送雪芭

好似女仕先有，你係絲？

冇
我發現つけ麺一燈行前兩步另外有間叫麺屋一燈。

送多張menu

呢間先係本店
快啲去再食過

由酒店行到彩虹橋 差唔多7k
行到盡頭 個風就殺到黎 要搭的士走

我成日被顏射了

成晚*

黎到東京都要追風👍

係咪出面白色牆有燈仔嗰間

好大風

剛剛東京坐6:30機返到香港

係長崎今朝差d以為隻窗要爆

有無山竹咁大

應該山竹勁d

今日係咪邊度都唔駛去

今日好好天喎

有咩shopping地方推介
有咩文青地方推介

好似因爲個風極速走左

尋日去江之島
屌你貓仲多過人
咩舖都收哂 千與千尋咁
仲傻更更想行去個咩情人龍鐘
行到一半頂唔順要返轉頭

好想去呀！！！！

點解你地知會收車
我仲7點先係江之島上車返市區

去啦今日超好天

返地獄

我仲有一日

十月尾去，巴打住果間 hostel 係叫咩名，我好似都係依間

一燈其實有3間分店喺左近，最近嗰間つけ麺一燈，我覺得好食過本店，同埋本店有甜品送，不過剩for女

我估係hotel mystays 淺草？